得異性朋友 冇同性朋友

好想多啲同性朋友
好似永遠熟唔到咁 傾計又要就住就住咁

介紹黎

D女比你溝曬啦

Chat list 頭十個一定係異性
主動搵我既從來冇同性

同性朋友五隻手指數得晒

我都想有啲同性朋友可以交下心 得閒約下出黎
但事實證明
同親啲女人講心事 都會比人唱通街
心都淡鳩埋

得異性朋友但一個同性朋友都冇真係有啲鬼鬼哋 同性先睇得出同性嘅真面目

TB係咩心態？

本身有偏見 點同人交心

唔清楚 我唔係Tb 都唔係特別鍾意Tb
不過我好鍾意hocc
係基於我知佢係女人而欣賞佢打扮 覺得佢好型
如果有一日發現其實佢係男人嚟我就唔會再鍾意佢